藥隊12m淘汰格仔軍入四強

唔睇牙膝？